養老豆被你親老豆打，仲有機會打贏，你會點？

打贏就當然榮華富貴
一人之下
萬人之上。
你養老豆之後
仲會做埋你親老豆條狗
跟出跟入。

咁，你會揀利益，當前逆轉勢頭，而唔出聲？
揀公義自主？同利益過唔去？
死都同想認番你嘅老豆割席？

中世紀咩